一張圖就試到你班連登仔咸唔咸濕

利申，第一眼係覺得佢地咳緊，我都唔係好咸濕啫

第一眼望實個大隻佬…